{"bug":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen pisike putukas, kes tiirutab lillede √ºmber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma lendan mesilastele k√ºlla."},{"text":"Mul on tiivad ja kasulik t√∂√∂."},{"text":"Ma toodan magusat mett."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üå∫"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen putukas, kes kr√µbistab lehtede peal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad tundlad ja kitiinkest."},{"text":"Ma olen sageli roheline v√µi pruun."},{"text":"Ma armastan ronida puudele."}],"options":[{"label":"Mardikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Kimalane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üçÉ"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen √∂√∂sel vilkuv putukas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu tagakeha helendab pimeduses."},{"text":"Ma lendan √µhtuh√§maruses ringi."},{"text":"Mind v√µib leida aiast v√µi metsast."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Vilkur","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"putukad","icon":"üåå"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen number. Kui loed kuni kaheksani, siis j√µuad minuni. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen paarisarvuline."},{"text":"Olen suurem kui viis, aga v√§iksem kui seitse."},{"text":"Kaks pluss neli v√µrdub minuga."}],"options":[{"label":"5","isCorrect":false},{"label":"6","isCorrect":true},{"label":"7","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"numbrid","icon":"üé≤"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen number. Kui vaatad taevasse, siis n√§ed mind t√§htede hulgas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui kaks, aga v√§iksem kui neli."},{"text":"Kolm pluss √ºks v√µrdub minuga."},{"text":"Ma olen paaritu arv."}],"options":[{"label":"2","isCorrect":false},{"label":"3","isCorrect":true},{"label":"4","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"numbrid","icon":"üé≤"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"text","question":"Ma elan ookeanis, mul on kaheksa jalga ja ma olen must. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen suur ja limane mereolend."},{"text":"Sageli v√µib mind leida kivide alt peidus."},{"text":"Ma liigun aeglaselt, kuid kindlalt m√∂√∂da p√µhja."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"mereloomad","icon":"üêô"}},{"level":"2","type":"text","question":"Ma olen v√§ike ja punane, ma k√µnnin m√∂√∂da liiva ja v√µin sind n√µelata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed kardavad mind mere √§√§res leida."},{"text":"Ma armastan peita end liiva sisse."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'K'."}],"options":[{"label":"Krab","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Karikakar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"mereloomad","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"3","type":"text","question":"Ma olen suur loom ookeanis, mu nimi algab t√§hega 'V'. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen vaal, kes armastab h√ºpata veest v√§lja."},{"text":"Mul on suur suu ja saba."},{"text":"Mu h√§√§l on vali ja kaugelt kuuldav."}],"options":[{"label":"Vaala","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"V√µrk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"mereloomad","icon":"üêã"}}],"plant":[{"level":"1","type":"who","question":"Ma olen roheline taim, mida saab leida aiast, mind kastetakse veega. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lehed ja m√µned taimed kasvavad ka minu peal."},{"text":"Mesilased armastavad mind k√ºlastada."},{"text":"Minust saab salatit teha."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"taimed","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"who","question":"Ma olen viljapuu, minu viljad on punased ja mind kasutatakse tihti j√µulupuu kaunistuseks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mu viljad on v√§ga magusad ja neist saab teha moosi."},{"text":"Mu lehed on rohelised ja mu koorel on sageli valgeid t√§ppe."},{"text":"Minu viljad meenutavad j√µulukuulikesi."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"√ïunapuu","isCorrect":true},{"label":"Ploomipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"taimed","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"who","question":"Ma olen k√µrge taim, mu lehed on pikad ja kitsad ning inimesed kasutavad neid paberi valmistamiseks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind peetakse sageli puuks."},{"text":"Minu lehed on suured ja neid saab ka tuule k√§es liigutada."},{"text":"Mu koorel on tihti numbreid ja initsiaale."}],"options":[{"label":"Lill","isCorrect":false},{"label":"Kask","isCorrect":true},{"label":"Kaktus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"taimed","icon":"üå≤"}}]}